Python寫嘅YouTube下載工具

頭先見到，仲未拎嚟試，有興趣自己睇睇

睇readme,就咁 pip install pytube 就得

巴打 python 易唔易學？

我自己覺得就易學難精

唔識寫Python,學應該唔難，精通應該難，scripting language為咗降低學習寫program設計，等唔係科班出身嘅都學到，我識少少bash同少少Perl,都係就咁睇兩本書就識用少少，可以寫到自己要用嘅嘢

自

之前上網跟人整過adidas online backdoor同check stock list...但完全唔明點解

Python啲code唔算難睇𡃓,我唔識唔太複雜嘅code大概都會明佢想點，好似呢個Python寫嘅控制TOR嘅script,

就好易睇得明，調用iptables強行將入vps流量全部去TOR client連接www,好清楚